預言家說習近平是周武王轉世 遷都瀋陽2023制霸全球

國際政經預言家表示，習近平未來會統霸全球，若要維持政權得遷都瀋陽。(圖／達志影像美聯社)
美國和中國大陸這2個國際強權，現在正進入國際貿易戰，世界各國也在看未來的情勢變化。對於中國領導人習近平，國際政經預言家「Master Wong」日前發表最新預測，習近平是周武王轉世，未來中國大陸的尖端科技發展會超越美國和俄羅斯，並在2020年統霸亞洲，最後制霸全球，甚至還會遷都瀋陽。

「Master Wong」日前在官網發表最新預言「習近平的過去、現在、未來—中國天眼、遷都、制霸全球」，提到習近平是周武王轉世，最後在姜子牙的輔佐下，推翻商紂的暴政，成為西周的第一代天子，更開創周朝成為中國歷史上最長的朝代。習近平帶著當年的優良基因轉世，即便歷經三千年，他的目標還是想讓中國大陸百姓脫貧，創造穩定富饒的社會。

習近平在2012年的十八大之後成為領導核心，2013年出任國家主席，但直到2017年的十九大之後才掌握實權，進而對江澤民派系肅清，將在2019年把江澤民派系弭平。

不過2019年是一個「極亂之年」，但同時也是「亂世出英雄」年代。目前美中貿易戰，檯面上看似打得激烈，但檯面下談判卻是兩國各自獲得利益。隨著全球經濟的震盪，2020年亞洲貨幣的成立，習近平就是亂世竄出的英雄，可望稱霸武林統合亞洲聯盟。

為了要展現中國大陸的深厚實力，習近平也會透過研發的「天眼」、「超級光束」展現超越美國、俄羅斯的尖端科技，一旦發射成功，即能在2030年前稱霸全球。不過習近平愛好和平，仍會採取不侵略、不殖民的基調，但惟獨兩岸問題，恐會成為展現光束武器的試煉石。

預言家更表示，中國大陸的經濟將在2023年達到強盛。(圖／示意圖，TVBS)

「Master Wong」還提到，2020年起的10年，習近平可以順利讓中國大陸的百姓脫貧，文化水平和人民素質提升，並在2023年經濟實力傲視全球，在2030年前達到極盛。

另外「Master Wong」還表示，從1644年開始，清朝將首都定於北京，直到1912年滿清滅亡，歷經中華民國和中華人民共和國的分野，到了1949年中華人民共和國再度定都北京。

由於中國大陸的地理圖型是一隻龍，龍首是在東北的遼寧、吉林一帶，尤其遼寧是中國大陸的命脈，若是要穩固地位和實質稱帝，習近平必須遷都瀋陽。惟有逃離北京，才能真正展現實力制霸武林，否則困獸之鬥，最終將埋下衰敗因子。

以下是「Master Wong」全文：

習近平的過去、現在、未來—中國天眼、遷都、制霸全球

【過去】

習近平為三千年前中國歷史上發動牧野之戰，推翻商朝的周朝開國之君周武王轉世，當年周成王逝世後，武王繼位，他拜姜太公為師，在姜子牙的輔佐之下，武王克殷，推翻商紂暴政為西周第一代天子，創立封建制度，厲精為治，使周朝成為中國歷史上最長的朝代。

習近平帶著當年優良基因轉世，本具天子之命，為了造福人民百姓福祉而來，即便歷經了三千年，他的本性沒有改變，直至現今，目標仍是想為中國百姓脫貧，創造穩定富饒的社會。

習近平的夫人彭麗媛，則是周武王之妻、周朝第一任王后邑姜，兩人的結合也是接續三千年前的緣分，邑姜的父親就是姜子牙。當年輔佐周武王的姜子牙也已經轉世到凡間，只是現今的習近平遲遲未與他相遇。

【現在】

現在的習近平，在二〇一二年中共十八大後躍為領導核心、二〇一三年出任中國國家主席，但直至二〇一七年中共十九大後，才掌握百分之九十的實質權力；而後逐一發動對江澤民派系的肅清，為的是切斷江派系盤根錯節的政商貪腐陋習，徹底解決江派對中國長年資金掏空、動搖國本的危機。

習近平在出任中國國家主席但尚未取得實質政權的五年期間，多次受到江派系的暗殺威脅，惟有聖人才不會反擊，何況是凡人。二〇一八年諸多外界認知中國富可敵國的企業與商人接連遭清算，目的只有一個，皆為了圍剿江派餘孽，而二〇一九年江派系將被弭平。

【未來】

二〇一九年是一個「極亂之年」同時也是一個「亂世出英雄」年代，習近平透過與美國總統川普的中美合作，一場貿易戰，檯面上打得激烈，檯面下談判獲得兩國各自的利益。隨著全球經濟風暴的震盪、二〇二〇年亞洲貨幣的成立，在一場政經之亂過後，習近平就是亂世竄出的英雄（皇帝），二〇二〇年可望稱霸武林、統合亞洲聯盟。

為了向全世界展現中國的深厚實力，習近平想透過中國研發的「天眼」、「超級光束」展現超越美國、俄羅斯的尖端科技，一旦發射成功，即能在二〇三〇年前稱霸全球，這也將是習近平在中國國家主席任期內完成的重要霸業，但習近平愛好和平，即便擁有世界最先進武器，仍採取不侵略、不殖民的基調，惟台海兩岸問題，恐為展現光束武器的試煉石。

習近平命格為真天命之人並帶真福氣，隨著二〇二〇年起的十年，習近平順利為中國百姓脫貧、締造小康社會，人民素質、文化水平皆提升，尤其亞洲貨幣的成立，可望成為強勢貨幣，中國的經濟實力將在二〇二三年傲視全球，能帶領中國在二〇三〇年前達到極盛。而習近平的最高領導人任期，將至他長眠為止。

但二〇三〇年將有一個改革開放的危機，人民因富足崇尚自由，海歸派年輕人愈來愈多，人民期待世代交替，屆時中國將面臨「開放」與「維持威權」的兩項抉擇，然而全面開放的中國，人心難控制，易走向衰敗與滅亡，若朝向世代交代、年輕世代管理年輕世代模式，則能度過二〇三〇年的轉折危機。

【中國天眼危機】

「中國天眼」單口電波望遠鏡（The Five-hundred-metre Aperture Spherical RadioTelescope, FAST）已經在二〇一六年中國貴州省平塘縣落成，這也是所謂的「超級光束」，除了大氣層探索之外，實質上中國已經研發完成「超級光束武器」，可以使人類見光死，一旦光束發射出去，沒有灰飛、也無煙滅，目標形體將一瞬間消失，滅亡於光束之下。

習近平希望透過「中國天眼」向全世界展現中國尖端科技水平，並評估首次發射測試，然而這卻存在一個全球毀滅性的危機。超級光束射破大氣層最外圍時，大氣層外圍的黑暗世界蟲害，將沿著光束電流至地球，病毒污染土壤、空氣，一旦成真，地球將近一半的人類將亡於蟲害。

蟲害具反射能力，當光束順利發射至大氣層時，若沒有馬上關閉電流，蟲害在入侵同時也會使電流反射導致天眼爆炸。這是「中國天眼」的科學家團隊沒發現的兩大危機，要解決這個問題，必須在天眼發射至大氣層的十五分鐘內迅速關閉電流，才不致使蟲害入侵地球。

【中國遷都】

中國歷代天子皆有立命之地，從一六四四年開始清朝定都於北京，直至一九一二年大清王朝滅亡，歷經中華民國與中華人民共和國的分野，中華人民共和國在一九四九年再度定都北平，但三百餘年的首都北京，已經是過去式。整個中國地理圖形是一隻龍，龍首在東北遼寧、吉林，遼寧是中國的命脈，習近平想要穩固最高領導人之位、實質稱帝，關鍵是必須遷都瀋陽。

北京受到嚴重霧霾，地氣已經用盡，清朝敗亡之後，毛澤東之後過不了三代，鄧小平、江澤民、胡錦濤，接著是習近平，惟有逃離北京，才能真正展現實力制霸武林，否則困獸之鬥，最終將埋下衰敗因子。

東北長白山龍脈，山頂的天池為群龍匯集之地，瀋陽是「龍穴」與之對望的是「虎穴」北韓，兩地不能相鬥，否則兩敗俱傷，天龍可號召地虎，取得和諧即能鞏固亞洲。

琴日先有個po 係講trump trump 係唐太宗

普京咪朱元章

雜總is 廢帝

咁我要化身玉皇大帝打救蒼生

帝辛邊係暴君

又出黎9up

咁有霸氣，2020打敗美國，咁膽就遷都華盛頓！

2025都收左皮

周武王無讀書？

周武王好早死咗喎

隋煬帝炸掛

咁周武王係邊個原始人轉世

痴撚線

花式打j

周武王咪淨係管得掂鎬京lor

院腸bb

發覺現世再冇野可以幫隻雜種兜就托古

姐係會還原周朝領土？

暴君 心裏感謝神

2019仲搞緊天子呢啲愚民傻鳩野